# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-12 12:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-29 00:15+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. cryptocoin@guantanamoe->metadata.json->description
msgid "Monitor current price and trends of cryptocurrencies"
msgstr "監控加密貨幣的即時價格與走勢"

#. cryptocoin@guantanamoe->metadata.json->name
msgid "Cryptocoin"
msgstr "Cryptocoin"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->layout->general-page->title
#. settings-schema.json->general-page->title
msgid "General"
msgstr "一般"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->layout->graph-page->title
#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->layout->graph-section->title
#. settings-schema.json->graph-page->title
#. settings-schema.json->graph-section->title
msgid "Graph"
msgstr "圖表"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->layout->alerts-page->title
#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->layout->alerts-section->title
#. settings-schema.json->alerts-page->title
#. settings-schema.json->alerts-section->title
msgid "Alerts"
msgstr "提醒"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->layout->currency-
#. section->title
#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->currency->description
#. settings-schema.json->currency-section->title
#. settings-schema.json->advanced-currency-section->title
msgid "Currency"
msgstr "幣別"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->layout->alerts-config->title
#. settings-schema.json->alerts-config->title
msgid "Config"
msgstr "設定"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->layout->alerts-delta-
#. section->title
#. settings-schema.json->alerts-delta-section->title
msgid "Delta Alerts"
msgstr "變動提醒"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->currency->tooltip
msgid "Set the currency you want coin value to be set in"
msgstr "設定加密貨幣價值顯示的幣別"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->ticker->description
msgid "Ticker"
msgstr "代號"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->ticker->tooltip
msgid "Set the crypto currency ticker"
msgstr "設定加密貨幣的代號"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->show-ticker-icon->description
msgid "Ticker Icon"
msgstr "代號圖示"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->show-ticker-name->description
msgid "Ticker Name"
msgstr "代號名稱"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->show-currency->description
msgid "Show Currency"
msgstr "顯示幣別"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->show-currency->options->Name
msgid "name"
msgstr "名稱"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->show-
#. currency->options->Symbol
msgid "symbol"
msgstr "符號"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->show-currency->options->None
msgid "none"
msgstr "無"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->graph-unit->description
msgid "Unit for Graph History"
msgstr "圖表歷史紀錄單位"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->graph-unit->options
#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-delta-unit->options
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->graph-unit->options
#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-delta-unit->options
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->graph-unit->options
#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-delta-unit->options
msgid "Days"
msgstr "天"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->graph-length->description
msgid "Graph History Length"
msgstr "圖表歷史紀錄長度"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->graph-width->description
msgid "Graph Popup Width"
msgstr "圖表彈出視窗寬度"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->graph-height->description
msgid "Graph Popup Height"
msgstr "圖表彈出視窗高度"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->graph-color->description
msgid "The Graph Foreground Color"
msgstr "圖表前景顏色"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-enable->description
msgid "Enable alerts"
msgstr "啟用提醒"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-any-change->description
msgid "Any change"
msgstr "任何變動"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-label-
#. color->description
msgid "Label color"
msgstr "標籤顏色"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-on-above->description
msgid "Absolute maximum (money)"
msgstr "絕對最大值（金額）"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-on-above->tooltip
msgid "Alert when current value is above this value"
msgstr "當目前價值高於此設定值時提醒"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-on-below->description
msgid "Absolute minimum (money)"
msgstr "絕對最小值（金額）"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-on-below->tooltip
msgid "Alert when current value is below this value"
msgstr "當目前價值低於此設定值時提醒"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-on-delta-
#. above->description
msgid "Increase variation (%)"
msgstr "上漲幅度（%）"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-on-delta-above->tooltip
msgid "Alert when value increase this delta %"
msgstr "當價值上漲超過此變動比例時提醒"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-on-delta-
#. below->description
msgid "Decrease variation (%)"
msgstr "下跌幅度（%）"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-on-delta-below->tooltip
msgid "Alert when value decrease this delta %"
msgstr "當價值下跌超過此變動比例時提醒"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-delta-
#. length->description
msgid "Delta interval"
msgstr "變動間隔"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-delta-unit->description
msgid "Unit of interval"
msgstr "間隔單位"

#. cryptocoin@guantanamoe->settings-schema.json->alert-delta-update-
#. interval->description
msgid "Update interval"
msgstr "更新間隔"

#. settings-schema.json->advanced-page->title
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#. settings-schema.json->amount->description
msgid "Amount"
msgstr "數量"

#. settings-schema.json->amount->tooltip
msgid "Set the balance to multiply the price"
msgstr "設定持有數量以計算總價值"

#. settings-schema.json->show-currency->options
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. settings-schema.json->show-currency->options
msgid "Symbol"
msgstr "符號"

#. settings-schema.json->show-currency->options
msgid "None"
msgstr "無"

#. settings-schema.json->rates-update-interval->description
msgid "Rates update interval (in seconds)"
msgstr "匯率更新間隔（秒）"

#. settings-schema.json->rates-update-interval->tooltip
msgid "Set the delay between each rates update."
msgstr "設定每次匯率更新的間隔時間。"

#. settings-schema.json->graph-type->description
msgid "Graph Type"
msgstr "圖表類型"

#. settings-schema.json->graph-type->options
msgid "Candlestick"
msgstr "K 線圖"

#. settings-schema.json->graph-type->options
msgid "Line"
msgstr "線圖"

#. settings-schema.json->graph-color->description
msgid "Graph Foreground Color"
msgstr "圖表前景顏色"

#. settings-schema.json->alert-delta-update-interval->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. settings-schema.json->currency-format-enable->description
msgid "Custom format"
msgstr "自訂格式"

#. settings-schema.json->currency-format-symbol->description
msgid "Currency symbol"
msgstr "幣別符號"

#. settings-schema.json->currency-format-name->description
msgid "Currency name"
msgstr "幣別名稱"

#. settings-schema.json->currency-format-precision->description
msgid "Decimal places"
msgstr "小數位數"
